/* Title for something that happened a certain timeframe ago, e.g., '5 mins ago' */
"%@ ago" = "%@ 前";

/* Number of alerts, in this case, there are multiple (plural */
"%@ alerts" = "%@ 提示";

/* Filler for a specific service running at a time, e.g., '396 at 11:56am' */
"%@ at %@" = "%1$@ 於 %2$@";

/* Indicator for how cycle-friendly a cycling route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ cycle friendly" = "自行車友善度%@";

/* Filler for a specific frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'M10 every 10 minutes' */
"%@ every %@" = "%1$@ 每 %2$@";

/* Text for an 'x more' indication if there's more content. '%@' will be replaced with a number */
"%@ more" = "還有 %@ 個";

/* Number of stops before you get off a vehicle, if there are 2 stops or more, e.g., '10 stops'. (old key: Stops) */
"%@ stops" = "%@站";

/* Duration without traffic */
"%@ w/o traffic" = "%@ 路況良好下";

/* Indicator for how wheelchair-friendly a wheeelchair route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ wheelchair friendly" = "無障礙通道比例 %@";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early. This means #1 is replaced with something like '1 min'. */
"%1$@ early" = "提前%1$@";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ early (%2$@ service)" = "提前%1$@ (%2$@ 的班次)";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late. This means #1 is replaced with something like '1 min' */
"%1$@ late" = "延誤%1$@";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ late (%2$@ service)" = "延誤%1$@ (%2$@ 的班次)";

/* Number of alerts, in this case, there is just one */
"1 alert" = "1個提示";

/* Number of stops before you get off a stop, if there's just 1 stop. */
"1 stop" = "1站";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "警示";

/* Instruction to follow street of the provided name */
"Along %@" = "沿著%@";

/* Instruction to follow unnamed street */
"Along unnamed street" = "沿著未命名的街道";

/* Action button title to see alternative options for the case where you cant make the next connection */
"Alternative routes" = "其他路線";

/* apple maps directions action */
"Apple Maps" = "蘋果地圖";

/* Arrival time sorter title */
"Arrival" = "到達";

/* Prefix for selected 'arrive by' time
 Single line instruction to arrive */
"Arrive" = "到達";

/* The place of arrival. */
"Arrive %@" = "Arrive %@";

/* The first '%@' will be replaced with the place of arrival, the second with the arrival time. (old key: ArrivalLocationTime) */
"Arrive %@ at %@" = "Arrive %1$@ at %2$@";

/* '%@' will be replaced with the arrival time. (old key: ArrivalTime) */
"Arrive at %@" = "在%@到達";

/* The first '%@' will be replaced with the place of arrival, the second with the time. (old key: ArrivalLocationTime) */
"Arrive at %@ at %@" = "在%2$@到達%1$@";

/* Arrive before button */
"Arrive by" = "此前到達";

/* Title for when you'll arrive when on a trip. Countdown to arrival will be displayed below. */
"Arrive in" = "離到達";

/* Used when the trip does not end at the requested location, but nearby. The '%@' will be replaced with requested destination location. */
"Arrive near %@" = "Arrive near %@";

/* Time of the bus departure. (old key: DepartureTime) */
"at %@" = "於%@";

/* 'At %location' indicator for parts of a trip that happen at a single location, e.g., waiting at a platform, parking at a car park. (old key: PrimaryLocationStationary) */
"At %@" = "時刻 %@";

/* Text for vehicle of type: Bicycle */
"Bicycle" = "自行車";

/* Action title to make a booking */
"Book" = "預訂";

/* Action title to make a booking using service/app named '@%' */
"Book with %@" = "預定%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "聯繫計程車";

/* Action title to make a call to service/company named '@%' */
"Call %@" = "聯繫%@";

/* Text for vehicle of type: Car */
"Car" = "轎車";

/* Title of page to change the from/to of the routing results */
"Change Route" = "Change Route";

/* Trip badge: Cheapest */
"Cheapest" = "最便宜";

/* Accessibility title for button that points up to collapse a section */
"Collapse" = "Collapse";

/* Error title when server could not find a given transit stop. */
"Could not find transit stop." = "無法找到車站";

/* Title for button to customise the home card */
"Customise home" = "Customise home";

/* Text for attributing data sources. The list of providers will be used instead of '%@' */
"Data provided by %@" = "資料供應商: %@";

/* Title for screen showing data providers */
"Data Providers" = "資料提供商";

/* Used when the trip does not start at the requested location, but nearby. The '%@' will be replaced with requested departure location. */
"Depart near %@" = "Depart near %@";

/* Departure time sorter title */
"Departure" = "離站";

/* Destination of the bus */
"Direction" = "方向";

/* Status indicator that a mode is not enabled */
"Disabled" = "Disabled";

/* To disconnect/unlink from a service provider, e.g., Uber */
"Disconnect" = "登出連結的帳戶";

/* Button to dismiss something, e.g., an error or action action sheet */
"Dismiss" = "關閉";

/* Indicating a path requires you to dismount and push your bicycle */
"Dismount" = "需要推行";

/* Text for vehicle of type: E-Bike */
"E-Bike" = "電動自行車";

/* Trip badge: Easiest */
"Easiest" = "Easiest";

/* As in 'this bus/train is empty' */
"Empty" = "空車";

/* Status indicator that a mode is enabled */
"Enabled" = "Enabled";

/* Placeholder name for destination (then replaced with address or name) */
"End location" = "終點";

/* Filler for a frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'Every 10 minutes' */
"Every %@" = "每 %@";

/* Accessibility title for button that points down to expand a section */
"Expand" = "Expand";

/* Action title to extend an existing booking */
"Extend" = "延長現有預定";

/* Trip badge: Fastest */
"Fastest" = "最快速";

/* As in 'this bus/train has few seats available' */
"Few seats available" = "只有幾個座位";

/* Text indiction for how long a segment might take, where '%@' will be replaced with a duration. E.g., the instruction 'Take bus' might have this next to it as 'for 10 minutes'. */
"for %@" = "%@";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling friendly */
"Friendly" = "友善";

/* Departure location. (old key: PrimaryLocationStart) */
"From %@" = "出發地: %@";

/* As in 'this bus/train is full and likely can't accept further passengers' */
"Full" = "車已滿";

/* Action title get/download app of name '@%' */
"Get %@" = "取得 %@";

/* Title for button to get/download an external app. */
"Get app" = "下載 app";

/* Action button title for getting turn-by-turn directions */
"Get directions" = "使用導航";

/* Instruction to get a service towards provided destination */
"Get on service to %@" = "Get on service to %@";

/* Title of button to start a trip */
"Go" = "Go";

/* goCatch action */
"goCatch a Taxi" = "使用goCatch";

/* google maps directions action */
"Google Maps" = "Google地圖";

/* Trip badge: Greenest */
"Greenest" = "最環保";

/* Trip badge: Healthiest */
"Healthiest" = "最健康";

/* First '%@' will be replaced with destination location, second with arrival at that location. (old key: MessageArrivalTime) */
"I'll arrive at %@ at %@" = "我將於%2$@到達%1$@.";

/* Indication of an activity. (old key: ActivityIndication) */
"I'll take a %@ at %@ from %@." = "我將於%2$@從%3$@搭乘%1$@.";

/* Indication of an activity. */
"I'll take a %@ from %@." = "I'll take a %1$@ from %2$@.";

/* Title for something to happen in a certain timeframe, e.g., 'In 5 mins' */
"In %@" = "In %@";

/* %@ is replaced with app name */
"In the meantime, let's keep exploring %@ and enjoy your trips" = "在此同時，讓我們繼續使用 %@，享受你的旅行";

/* inGogo taxi booking action */
"ingogo a Taxi" = "Ingogo叫車服務";

/* Title for section with instant results in autocompletion */
"Instant results" = "快速搜尋結果";

/* Text for vehicle of type: Kick Scooter */
"Kick Scooter" = "踢踏板車";

/* Prefix for selected 'leave after' time
 Single line instruction to leave */
"Leave" = "出發";

/* The place of departure. (old key: LeaveLocation) */
"Leave %@" = "離開%@";

/* The place of departure with time. (old key: LeaveLocationTime) */
"Leave %@ at %@" = "在%2$@離開%1$@";

/* Leave after button */
"Leave at" = "此前離開";

/* Time departure. (old key: LeaveTime) */
"Leave at %@" = "於%@離開";

/* Title for when to depart. Countdown to departure will be displayed below. */
"Leave in" = "離出發";

/* Leave ASAP/now option */
"Leave now" = "現在出發";

/* Title of button to show fewer results */
"Less" = "Less";

/* As in 'this bus/train is so full, there's only limited standing room' */
"Limited standing room only" = "站位數量有限";

/* No comment provided by engineer. */
"Live traffic" = "即時路況";

/* Indicating when something is loading */
"Loading…" = "正在載入…";

/* As in 'this bus/train has many seats available' */
"Many seats available" = "尚有很多座位";

/* No comment provided by engineer. */
"Map by %@" = "Map by %@";

/* Title of button to show additional results */
"More" = "More";

/* Title of button to get more details about an alert */
"More info" = "更多資訊";

/* 'More results' section in autocompletion */
"More results" = "更多搜尋結果";

/* Text for vehicle of type: Moto Scooter */
"Moto Scooter" = "小型摩托車";

/* Text for vehicle of type: Motorbike */
"Motorbike" = "摩托車";

/* Indicating no trips have been planned within the next 24 hrs */
"No planned trips" = "沒有已規劃的路線";

/* Indicator to show when a service does not have real-time data (even though we usually get it for services like this.) */
"No real-time available" = "沒有可用的即時資訊";

/* Error title when routing produced no results (but no specific error was returned from routing). */
"No routes found." = "無法找到任何合適的路線";

/* As in 'this bus/train is full and definitely not accepting further passengers' */
"Not accepting passengers" = "不再接受乘客";

/* Indicator to show when a service is on time according to real-time data. */
"On time" = "準點";

/* Indicating no return trip is required. */
"One-way only" = "One-way only";

/* Action title open app of name '@%' */
"Open %@" = "開啟 %@";

/* Title for button that opens an external app. */
"Open app" = "開啟App";

/* Action button title for opening something in another app. Tapping this button will show a list of app names. */
"Open in…" = "Open in…";

/* Title for opening hours */
"Opening Hours" = "營業時間";

/* Title for button that allows users to plan a new trip */
"Plan a new trip" = "規劃新的路線";

/* No comment provided by engineer. */
"Plan a trip and it will show up here." = "您在TripGo中所規劃的路線將會顯示在這裡．";

/* Title of page to plan a trip */
"Plan Trip" = "規劃路線";

/* Confirmation text to open app of name '@%' */
"Please confirm switching to %@ to get directions." = "Please confirm switching to %@ to get directions.";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by" = "資料提供商";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by %@" = "資料提供商為 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Public holiday" = "公共假期";

/* No comment provided by engineer. */
"Real-time" = "即時";

/* Trip badge: Recommended */
"Recommended" = "推薦";

/* Title for button that allows users to request support */
"Request support" = "請求支援";

/* Action button title to plan a route */
"Route" = "路線";

/* No comment provided by engineer. */
"Routing between these locations is not yet supported." = "尚未支援連結這些地點間的路線";

/* Error message if interregional routing isn't yet supported */
"Routing from %@ to %@ is not yet supported" = "尚未支援從%1$@到%2$@的路線";

/* Label to indicate that the time for a service is the scheduled time, i.e., displayed as on the timetable with no real-time data available. */
"Scheduled" = "Scheduled";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for destination" = "Search for destination";

/* Error recovery suggestion for when when server could not find a given transit stop. */
"Search for this stop again or try again later.." = "Search for this stop again or try again later.";

/* Send SMS action button */
"Send SMS" = "傳送簡訊";

/* Title for displaying the details of a public transport service (i.e., a specific departure of a specific route) */
"Service" = "班次";

/* Alert if service has been cancelled, meaning that the user can't take it and find an alternative */
"Service has been cancelled." = "Service has been cancelled.";

/* Button label to set departure time */
"Set time" = "設置時間";

/* Set up to connect/link to a service provider, e.g., Uber */
"Setup" = "設定";

/* Title for button that, when tapped, shows something, e.g., a list of alert */
"Show" = "顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show timetable" = "顯示時刻表";

/* Show website action button */
"Show website" = "開啟網站";

/* As in 'this bus/train is fairly full and has standing room only' */
"Standing room only" = "只有站位";

/* Title of button to start a trip (primarily after pausing) */
"Start" = "出發時間";

/* Placeholder name for origin (then replaced with address or name) */
"Start location" = "起點";

/* Text for vehicle of type: SUV */
"SUV" = "休旅車";

/* Title of button to access timetable */
"Timetable" = "時刻表";

/* Destination location. For trip titles, e.g., 'To work'. (old key: PrimaryLocationEnd) */
"To %@" = "目的地: %@";

/* Title for button to access transport modes */
"Transport" = "交通工具";

/* Title for a trip */
"Trip" = "旅程";

/* Title for trip of provided index */
"Trip %@" = "第 %@ 個旅程";

/* Title of page that shows routing results */
"Trips" = "路線";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling unfriendly */
"Unfriendly" = "不友善";

/* Indicating the wheelchair/cycling friendliness of a path is unknown */
"Unknown" = "未知";

/* Title for button that unlocks a shared vehicle. */
"Unlock" = "Unlock";

/* Vehicle updated. (old key: VehicleUpdated) */
"Updated %@ ago" = "%@前更新";

/* Vehicle 'x' updated. (old key: VehicleCalledUpdated) */
"Vehicle %@ updated %@ ago" = "車輛%1$@的位置在%2$@前更新";

/* Title for showing the number of available vehicles (e.g., scooters, cars or bikes) */
"Vehicles" = "Vehicles";

/* No comment provided by engineer. */
"We are busy getting your upcoming trip. Please wait..." = "我們正忙著規劃您的路線．請稍候．．．";

/* No comment provided by engineer. */
"We'll keep you updated with the latest transit alerts here" = "我們將在這裡提供您最新的交通警示";

/* Alert if service running late/early, meaning that the user might not make the next service */
"You might not make this transfer." = "您有可能錯過這次的轉乘";

